成日叫勇武休息，和理非進場。你地對唔對得住個二千個被捕手足

成日話靠美國，到呢一刻美國除左講下野暫時未做過任何實際野架！
個議案人地跟程序參眾兩院加總統簽，等得嚟都死
要人救不如自救

持續嘅街頭運一定唔可以停，無論片地開花定單區都要做
反抗唔係一個口號，而係要有實際行動去反擊班狗，令班狗唔再可以任意進攻拉人，令佢地驚我地。

驚開槍？一個14歲一個18歲都肯去反抗，仲告埋。
大家仲想和理非到幾時。

推

Push

急乜野姐

我想講。。。
現在政府一定唔會再發不反對通知書比民陣
黨鐵又不斷封站
popo又不停封路
亦係咁截停巴士
我身邊的和理非根本唔敢出
好似今日九龍遊行
所有路線都比popo block哂
和理非根本走唔到
叫人集中去一個地方遊行根本係送死
你無出去就唔好鬧勇武
根本政府唔會再有機比你百萬遊行
講咩讓路比和理非全部係廢話
用個腦諗下都知道啦
所以十八區遍地開花先係出路
如果想安全可以先和你SHOP
唱歌又好、罷食罷買又好
我唔信佢日日都唔開
就算佢唔開我地都成功
遲早都迫商界同政府割蓆
我地再去附近地方表達訴求
係自己地方走都易好多
Anyway唔好再集中一個地方遊行

因為如果有200萬勇武 政權已倒台

和理非一定要有不反先可以全面進場，吾係都要靠勇武

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

理性討論 我地要做既野都做左
革命唔係一日既時 打扙都唔會日日攻擊
休息是為了走更長的路
可以係屋企做文宣
只要我地一日未放棄 一日都未輸
冇必要日日出去比人捉
光復香港 時代革命

一定係長期作戰，整頓吓有咩問題？

你咁日日玩 會chur死班勇武 比佢地休息下啦 過左人權法案咪繼續囉

人地要畫面 理西得你幾多人比人拉

台灣韓國都用左幾十年先有今日民主
人地會日日打咩？
希望大家明白成功要慢慢積累 依家先開始抗爭炸

推，求全民V仔

On9
你打撚贏港共 你打得贏中共？

你同班勇武講

次次都叫勇武退場有冇新意

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

個個殺撚紅左眼啦
鳩扑鳩燒
點解唔可以諗明白
你連手槍都冇枝 你憑咩撚野打得贏中共